Yahoo民調錯link！唔該全部投過！你認為衝擊立法會，可以令政府聽取民意嗎？

依條先啱

你認為衝擊立法會，可以令政府聽取民意嗎？

我無野講

唔可以再俾1毛佔據

填邊個好
可以→政府會聽你講嘢問題跟本就無
唔可以→俾人屌9你衝嚟係搞破壞明知政府唔聽你講

大家有時間投埋呢個

你會稱自己為香港人、中國人、香港的中國人、中國的香港人？

need login

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

順便屌9埋藍屍

投黎比人預人頭?

全部投過！

繼續

開多幾個ac投票！

已投

有咩問題？

可以